圍狗屋作用 越來越差

最近圍
旺角
深水埗
都好多人被拉

應該考慮小組式快閃
最多15-30mins就解散
仲要放長哨

噴下野 之類

呢2個位, 交通太方便, 再加埋黨鐵配合, 要玩就一定要快閃

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

噴野咪又係搵外判執返好佢，坐低諗下自己想要d 咩先啦

啲投石車去曬邊？
講緊世界帝國呀